［突發］有人係地獄打電話比我

852開頭但係9位數字 有無人指教下點解香港有9位電話number

fake num bro

rip

the chosen one

可能係慢慢鳩嘅下屬，打電話嚟向你借本特區護照一用

揸bno

係未來打比你

唔好推呀 樓主老母電話

老毛黎接你啦

再推就比更多人發現

預左 歡迎大家打5字頭個電話 成撚日打過嚟

Mum
毒到得啊媽打比你

點做到㗎？

你估我想咩

你啲朋友仲wui打電話比你？你古代黎？

關我撚事咩

Sor ching

表哥